後生仔今日同星期三一定要出！！！保護支持我地既老人家！！！

老人家無我地咁靈活咁捱得打嫁
一有藍絲搞事就大鑊
有氣有力既年輕人要出黎保護老人家

推

手

推推

十連
1

2

3

4

5

6

俾老人家同和理非知道我地先係保護香港人嗰邊